雙普選宣言，認同請轉發

《香港人的宣言：事到如今》

在回歸22年之際，香港發生一場觸目驚心的六月風暴，戳破了這22年來的幻象。

我們看見，立法會並不對香港社會負責，即使反送中的民意清晰，百萬人上街，建制派憑功能組別的優勢，仍然計劃二讀通過。

我們看見，特首並不對香港人負責，即使二百萬人上街，要求林鄭月娥下台，她仍然聲稱要繼續服務市民，完全違反民主精神。

我們看見，特區政府在立法會的加持、人大常委會的釋法威脅下，主宰了香港的法律制度，DQ民選議員、通過一地兩檢，甚至打算以政治壓力強行引渡疑犯往內地，赤裸裸地侮辱香港法院。

我們看見，特區政府在過去多年以來，政策向既得利益者傾斜，令貧者無立錐之地，香港淪為炒地、炒樓、炒奶粉的城市，年輕人看不見將來。

政治問責、司法獨立、繁榮安定，全部都是不實的幻影，只是官方在愚弄大眾、合理化其專制統治之托詞。此荒唐的現實，在香港回歸22年之際，香港人及國際社會均看得清楚明白，連年輕的新一代都明知後果地上街拼命抗爭，戳破國王新衣的赤裸真相。

沒有人想香港沉淪，但香港已經再走不下去，特區政府亦再沒有任何認受性，這是沒有人能否認的現實。事到如今，已經別無他法且等無可等，特區政府必須立即重啟政改，落實《基本法》第45條及第68條的莊嚴承諾，即特首及全體立法會由普選產生。唯有這樣才能挽救香港，亦唯有這樣才是真正守護一國兩制。

香港人
2019.7.1

推

push

ID 26萬幾新會員
咪分散焦點
依家主要訴求係撤回惡法
講咁耐政府都唔理你
你轉移視線雙普選姐係由頭黎過
最後就乜都無

推，你我一票踢走傀儡走狗政府

推！

拉一派，打一派
意識形態鬥争，小心烈士

唔好呀， 你咁樣會改變成個香港， 會令到中央政府冇辦法再管治香港， 我知道大家唔想咁樣嘅， 相信大家都十分喜歡共產黨的英明統治

推
寫得到位